今日d學生好撚早放學 應該係考試

係 所以延遲咗1個鐘先開考